如何令屋企人了解多少少今次嘅抗爭

咁多位巴/絲打，有無啲咩片or文章令屋企人快速了解我哋做緊嘅嘢！因為岩岩喺到傾計，我啊媽就話佢係撐警察，我都心平氣和咁問佢點解，佢就話啲示威者咬斷警察手指好暴力！我就問佢TVB同你講架？佢話緊係啦！新聞黎架嘛！跟著就爭論咗一段時間，佢就同我講，其實佢知嘅都唔多，淨係覺得警察係正義，維持治安！都想我同佢講，解釋俾佢聽，我就打算send啲片or文章俾佢睇下。或者你哋會唔會有啲咩意見，俾啲而家仲未係好了解嘅人有一個詳細少少嘅懶人包！感謝！！！

Push